幾時輪到海關同入境罷工？

而家得醫護罷工
咁作為前線既海關同入境呢？
而家中共肺炎係咪唔會影響到你地？
點解你地可以無行動既？
因為有包袱？ 咁你係咪覺得醫護人員無包袱？
因為覺得影響唔到你地？
你地知唔知而家社區大爆發既話
其他人都可以話唔返工
但到時你地有得揀咩
你地都係要返架喎 一定會影響到你地架喎
有無諗過你地既屋企人會因為你地放入嚟既人而染上武漢肺炎？ 當你唔為你屋企人著想
有無諗過你作為前線 你地都會感染到？
而家醫護出頭 你地拍住上既話
林奠可以唔屈服咩？
唔該 罷工已經開始左
唔可以剩係得醫護行出嚟
醫護出左事既話 香港既醫療體系一定受重創
到時你地有咩保險都無用 分分鐘都係睇支那醫生
死多兩錢重！
所以一定要行出嚟架！

光復香港 時代革命

入政府為鐵飯碗
仲要係紀劣部隊
當然罷工不了

佢地好黃架
都係跟order做野架咋

班人錢大過命，冇用架

罷唔到工就曬證件出嚟話比林奠知好多公務員人都唔妥佢

推

支持

對香港人嚟講真係錢大過命
好扭曲

醫護肯罷 已經 好好
其他 真係冇乜期望